有冇人平時會諗起自己做過嘅柒嘢

一諗起都打冷震

成日

而家唔會

會啊 諗完好自卑